十五年前發生左一件神蹟

T-Mac 35秒十三分
可惜冇live 見證過

咁有冇發生右一件神蹟

有 就係差佬學識戴帽